提防「踩港post」，呢排多左好多一圖定音post

到底而家中學係咪已經無教「人必自侮而後人侮之」？

其實全句仲剛好道出整個問題

「夫人必自侮，然後人侮之；家必自毀，而後人毀之；國必自伐，而後人伐之。 太甲曰：『天作孽，猶可違；自作孽，不可活。』

你地一個二個係焦土派？黎緊要去投票比民建聯呀？

一張圖睇撚清楚香港人質素係幾低

上面講書展，去過既人都知都好撚多外國人，特別係大陸人，出一張圖就推曬比香港人？你班仆街再無恥d話掃街果個香港人偷懶丫笨

咪撚咁肉酸啦香港人

呢個post仲on9，明明做呢d 破解app既係大陸，點撚解入香港人數，傻架？

你地天生犯賤要踩返自己架？

最近仲發現左一種絕對係屈得就屈既手法

日狠婦殺害少夫藏衣櫥 與子女伴屍逾4個月 (持香港護照)

佢topic寫持香港護照，佢話原文係蘋果有寫，我搵返原文，頭條黎既喂？而且根本冇寫過持有香港護照

連尼住幾時bam呢條仆街？

自己人睇唔起自己人呢d風氣要停，因為已經比人利用緊呢種風氣搞衰你香港人既自我認同

之前明明仲嗌緊香港勁抽...搞乜野呀？

要解決問題，一定要𠄘認左問題係存在先。
一味話自己冇問題，係進步唔到。
呢點係我地同中國人嘅分別

唔gur好耐

但唔使一碌鳩打一船人

冇支那問題自動解決

PUSH

係，但Generalize 係好多人嘅死症
大家都知比人用stereotype 去睇係唔好受
但大家都係會用stereotype 去睇人
無可否認嘅係，到到其實都有品格差嘅人
禮儀大國都會有人當街屙尿

Push!

五毛收皮啦

破解個post樓主唔係講緊寫app個人
係講緊留言果3.7萬個人喎
留言既人入面好多都係香港人
個post樓主唔錯得晒，的確好多香港人用翻版(當然世界各地既人都有用)

其實我一直有個理論，就係你呢類人先係五毛。
有理性討論嘅人，但佢唔係站係你立場
就入去屌，營造出一個本土/獨派都係癲狗
你見呢兩年其實少左好多人關心政治議題
唔多唔少係因為表達自己意見就有機會比人屌係五毛
無辦法理性討論

我想問你，知唔知大陸用老翻windows既數字？

你想表達D咩?

如果我講全中國人都用老翻windows，我有冇屈佢地？

重有用公司OEM 好難查

蓋狗冚家剷

樓主叫香港人唔好咁肉酸，代表佢講緊全香港人都用緊翻版?
你其他兩個post都講得岩，但破解單野唔可以淨係將責任推比整個app既大陸人

連關SIR都加持樓主

個topic都已經針對緊全部香港人啦⋯⋯你唔好兜喇

政府叫人唔好亂拋垃圾，代表政府認為全部人都亂拋垃圾?

其實香港人閪都唔係得呢到講 你問啲做過服務性行業嘅人就知香港人真係閪到出汁

因為佢地根本容納其他睇法 一有相反睇法就話你五毛打手 完全係洗腦緊人

你就可以慳少少
你都好出名下
其實做到咁明顯我唔會覺得你係五毛
你只係玩膠想激到班人紮紮跳
你根本冇立埸可言
人讚你屌，人屌就你讚
想玩到人地哂時間屌你

呢個我少上時事台都知

唔知係咪廣東話比較mean
講咩都拉埋全香港人落水

最重要係又會好多正皮自踩

人類，唔理係咩種族，都會有優點缺點架啦
香港人都唔例外，總之了解自己缺點係咩，
然後用行動解決咪得囉
問題係而家的確有好多香港人妄自菲薄，
再加埋有啲別有用心嘅人加鹽加醋，
目的係想香港人真係覺得自己好差，
從而想香港人覺得某國家真係喺自己之上，
我哋而家的確係處於劣勢，自身又有好多問題，
咁又點，我哋香港人以靈活變通為榮，
有咩野我哋跨過唔到？

已經咩招都唔得就唯有用屈啦啲五毛

agger

雖然話係踩港POST, 但至少呢啲POST, 都係提出左一樣缺點出黎踩,
樓主睇唔順眼人地鬧哂香港人, 你冇做過呢啲衰野, 的確係會唔忿氣

但有啲POST, 直頭係冇做衰野, 啲人都唔鐘意要出黎屌, 唔見得人好,
呢啲就真係唔應該存在

蓋狗本身真係五毛狗黎

蓋狗真係五毛狗黎
你無講錯

佢都出名嘅 不過我只係事唔對人
因為我比人屈過五毛呀

佢係對全香港人講唔好亂拋你呀⋯⋯

推

五毛轉題類型

bump

app個post明明係講緊多香港人用老翻
樓主就spin咗去個app邊個寫
轉移視線伎倆

香港人係有問題，唔需要張圖都知

你條五毛真係好撚蠢

大陸仲多人用老翻啦，點解淨係鬧香港人

轉移視線伎倆#2：臭蟲論

如果你係咁睇，即係支持我開post，我屌得果班踩港仆街好啱

香港空姐心聲：比起大陸人，有時我更加怕香港人⋯⋯

呢個topic開左無數次，點解仲有人上當？

踩港手段1: 地圖炮

將一部分人既錯推落全香港人身上

真係話呢度無5毛都唔好信，仲要比想像中多
踩港post個個過千正皮

我一早屌呢類post,重有好多時明明係講支那人仆街既新聞,都會有成班人話香港都一樣,之後成班走去屌香港。

我講過大陸對港三大策略
其中一樣就係貶低香港人自身價值。

呢方面連登的確做到野

衰野做到足

支那上唔到連登開始依類post大幅提高
睇黎有人落左order做野
借題發揮帶到香港人係全世界最閪既人咁

首先出踩港post 連d 人係街唔笑都屌一餐
到你話呢d 係突登踩港
team b 就出動話你大香港主義
有晒套路架

呢d post 唔係今日先有，有左好耐
一早講左連登已經被徹底滲透
仲有班傻閪夠膽死話連登係最本土既論壇
最五毛既論壇就有份

上面有個例子係作新聞添喎
你習慣承認啲唔存在嘅問題？

呢排踩港post 推得好快
[有片]親子KOL 教人去日本大學食平價津貼飯！惹網民公審

呢單真係好癲
明明只係好細既一件事
就上升到香港人好閪好仆街
最後當然話香港人衰過中國人

五毛新招

舊招啦,以前個個星期都有一人一個香港人係xxx仆街既行為

幾個po都將自己放到道德高地貶低普通人，再打橫嚟講叫香港人唄哂道德淪喪嘅名聲，低裝下作。

愛之心，責之切

鬼撚叫呢到Childon 咩
一篇contact farm 班垃圾都可以信到十足

不過班垃圾真心信，定扮信搵野黎講就唔知

呢幾日勁多踩港post